有無人都覺得自己情感上有缺失

唔係話自己無感情，只係感情比正常人少。無嘢可以令我感興趣，無鍾意做嘅嘢，都無特別唔鍾意嘅嘢。有試過學樂器學外語做運動，但都係提唔起自己興趣。就算再好/再壞嘅事發生，我都無咩反應。會識得同人社交，會識朋友，睇落同正常人一樣，但我喺過程中感覺唔到開心，都覺得一切只係逢場作戲。

即使對住屋企人，我都覺得自己唔係做緊自己，而係做緊佢地理想中嘅「我」- 一個好家姐、一個好榜樣、一個乖女。佢地好錫我，但喺屋企我好似無真正咁開心過，有時甚至會覺得自己對屋企好似無咩感情？有時會覺得自己只係扮演緊唔同人理想中嘅「我」。

成日會無啦啦好抑鬱，會無啦啦自己喊，但完全唔知自己唔開心啲咩，我唔理解自己嘅情緒，都討厭情緒化嘅自己。

有種感覺係自己唔屬於任何地方，去到邊到我都只係一個「局外人」，我好似喺一個玻璃箱出面咁觀察人地嘅情緒/行為，但無興趣參與其中，亦無興趣去競爭。

Sorry for 1999，大概係咁，我唔知自己發生咩事，有無人都有一樣嘅情況/知道點解會咁

懷疑緊係自己出post

巴打又係咁？

我都係咁
後尾發現呢個現象係因為留喺comfort zone 太耐, 要改善既野無去改, 要堀新既野又無去發堀

係心入面潛意識想自己再變好啲, 呢種時候就要諗辦法

CHANGE

大家係時候要同多啲少聯絡既人傾計
get more inspiration

你描述嘅經歷好似另一個我咁
你講得啱呀
我都覺得係情感上有缺失
應該係等緊一個人開發人生嘅衝擊

諗起人生仲好長好辛苦

唉我明呀 諗起聽日又星期一已經好痛苦

以為自己開po
係對所有嘢都好麻木
喺每一個人面前都好似扮演緊唔同嘅角色
唔知邊個先係真正嘅自己

同我一樣
真係對乜都冇咩好熱愛
會愛到日夜都想玩想做既野or事

到我最近被人飛
我會諗我有冇愛過一個人？
而d係咪叫愛？點先叫愛
我係好愛佢既 但表達唔到俾佢

好似人生冇一樣野刺激到我
個人又負面
俾人話我好煩
都唔知自己想點

其個問題係你覺得有問題
每個人都要帶幾個面具做人
唔好話同事家人朋友
就算係老公
都一樣要掛住面具
做人唔易

老公都要掛住面具
咁不如自己一個人 唔結婚唔洗咁辛苦

抑鬱症

同你一樣 以為自己開post
每日都過得好煎熬
有一刻自己變好咗
第二日又變返原本咁

共勉之。

我都唔識同人表達自己感情 所以成日畀人話對咩都唔著緊咁

但你戴面具之餘會唔會知自己真實性格係點？

會
但唔care了
當你戴得耐
個面具就係你既真實性格

但我又無輕生嘅諗法

我唔知成日都唔知自己想點

唔好諗埋d無謂野
聽日準時番工

無開心都無唔開心我覺得自己存唔存在都唔重要

唉巴打你都加油

Same，因為單身？

習慣咗以局外人身份做觀察者，做耐咗就會淨係去觀察而唔去表達，然後慢慢失去表達自己情感嘅能力